一人一個group project 應該要被廢除嘅理由

如題

屬於香港人嘅書店

訓個晏覺先

Group project 少不免有freerider
即係要自己做曬
咁又點算group project

group project 係要黎俾人溝女用

恰毒撚